18區 痴線佬名冊

屯門史廸仔

深水埗鐵甲威龍

沙田時間小姐

小西灣舞王

唔知邊度濃妝歌女

黑人?

貧窮俠

就係想求圖... 連登唔好咁涼薄啦.

我有日買緊M記 就係呢個阿婆走黎同我講好肚餓 叫我比錢佢食野
我話不如我買比你啦 之後佢話要4隻雞翼餐 我仲真係買左比佢

第二次係ATM禁錢 又見到佢入黎 又係話好肚餓 叫我比錢佢食野 我屌鳩佢叫佢行撚開啦 無錢呀 之後佢怒視我 跟住問第二個攞 又真係有人比50蚊佢

兩次係係土瓜灣

葵興工業區
送外賣單車佬

大埔5 蚊哥都冇？